[認真]月野兔兔嘅攝影大賽我係咪走得太前

唔洗起底 我個底花撚到仆街我係五毛 推拉師都可以慳翻 反正你拉到仆街都會加到熱門分數
唔中意請走
想講我由月野兔兔開始影藍店大頭開始甚至更前就已經開始狙擊佢 因為兒燈啲新會然無人知佢係邊個
嗰時佢啲攝影大賽都仲有幾千個正皮
最近啲風向終於先識屌佢
再係咁落去，會員「月野兔兔」同「peter攞料」會搞散整場運動

會員「月野兔兔」就係當年高登隻過街老鼠「洪非凡」

cc台風向示意圖:

根本佢就已經一早露哂底都唔明點解仲有人護主 每個po都有佢地兩個做網軍屈反月野兔兔嘅人係五毛
護主狗:WillCmm
佢真係好有心機 每日幫我更新個起底list
護主狗:老鳳
呢個仲搞笑 每粒字霸一行開大字以為自己洗板好威威然後問人痾尿嗰陣起左腳定右腳都唔知想點 其實佢係黑警黎 佢今日竟然叫手足自首 係咪牙蛇想拉人?
老鳳評論紅黑藍店影大頭

請問做乜諗嘢呀你(會員#301797)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你地要影就慢慢影飽佢 今朝突登買撚咗個吉野家俾你影我
#2估計WillCmm就會出現 然後#5打後老鳳又會開佢嘅洗板伎倆
唔好問我點知的 我搵咗cc台燒烤場大法師幫我算咗卦

幾叻喎衰鬼

升你做高級五毛一隻

#2真係有hello sir

支持自首

樓主係好岀名嘅五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠五毛 三毛 國安 公安 公關 阿SIR 藍屍 熱狗 波台狗 鬼 特務 偽黃 偽勇武 偽和理非 偽獨 講獨 分化撚 左膠嚟，我一早follow哂佢哋
想引戰
唔信大家可起底
唔需要理同回佢哋，多謝合作
拉

老鳳--我隻狗入黎未

屌你老母

五毛 拉

cctai啲人盲反係真

死黑警老鳳入黎未

全部都係鬼

想睇你老死老鳳點駁

佢淨係識左腳同右腳

拉乜能 認真討論

自己係牙蛇咪認咗佢波台大把蛇啦

賤種奶共狗奶撚到出晒面仲敢屈老鳳
狗?你先係
老鳳係鳳凰，個名都話晒俾你知啦戇鳩奶共狗

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
做乜諗嘢呀你
(會員#301797)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

鳳凰識飛都咁遲先入黎不如我借個bot俾你 換我唔洗入你條五毛list得唔得

你唔俾老鳳而家先瞓醒/公事繁忙/掛住打機?
想唔入list你應承唔屈老鳳做賤賊/奶共狗先再講

點應承?好似cc台咁開個po
應承我xxxx整個template就算?
定係要俾部電話你check你真係牙蛇我咪玩撚完

Yes sir

香港人係時候宣誓

宣完就算？咁點解俾你影到大頭嘅手足要佢俾你睇電話
仲有個po全部你啲人黎嘅？

係咪我宣完就退我出list？
我係牙蛇都拿拿林去宣先

而家仲食藍店嘅有可能係手足咩?
冇黃店識唔識搵未表態綠店?

屌你老母唔夠人講就同啲網軍一齊屈毛
牙蛇 我地納稅人出足錢俾你ot㗎

如果你真係手足，俾人喺紅黑藍店影大頭，你可以點?

向影你大頭嘅人跪低，求佢唔好擺你上網
再講返句「光復香港，時代革命」
用你部電話裡面任何資料證明你自己係手足
承認自己嘅錯誤，承諾以後唔再幫襯紅黑藍店
你自己講嘅

喺藍店俾人影得大頭你已經好易俾人起底
乜你真係有得揀?
一係認衰扮懵扮唔知博同情
一係俾人成世屌柒你做藍屍
你自己揀
如果俾人影到嘅做緊賤賊，佢一扮黃就俾人照肺

終極解決辦法:
如果你真係手足嘅，紅黑藍完全罷食，最少堅持到蚑共滅亡為止

俾你影完大頭真係咁容易起到底點解隔離米高堅尼po埋自己大頭食吉野家都無事？
俾埋電話你睇咪真係起到底囉
你真係牙蛇黎？咁想起手足底
另外你有無計埋拎飯卷開餐嘅手足俾你影到？

用電話show同成部電話俾人都唔撚識分?
你係扮傻定搞分化?

唔夠我講咁快又想屈我係五毛分化？認真討論
用電話show俾你睇佢喺示威現場嘅野
依家咁多便衣狗咁如果你係阿sir咁咪累咗個手足？
加上現實啲講會唔會有人發夢打卡或者你想有咩證明
佢真係手足又show唔到證明 你咪tk咗？

有兩個手足比人捉鬼，被迫搜身同影大頭，表示「上曬鏡，以後唔洗出嚟遊行啦」

你老死最近先po咗個show嘢證明佢係手足嘅後果 你仲要特別影佢大頭 算吧啦啊sir你 你先係搞分化嗰個

又洗版
無眼睇

佢唔敢駁
布丁巴一反佢又想屈毛

人地好黃架，日日用黃色大字洗版
唔用就係五毛

咪咁 你唔驚入佢條list？

咁用食劵食老麥嘅唔可以係手足？

你五毛

拉

老鳳條死黑狗夠鐘收工？

麥當勞都仲可以講得通
因為有人實在太窮冇得揀
但係元氣呢?閪茶呢?

咁快態度開始軟化？又話紅都唔食得？唔計餐卷太窮食食叮叮飯都係10幾
m記你估平？依家麥樂雞都要$25啦

推

食得貴，可以證明冇飯券嘅咪影

你上帝？用飯卷有樣睇？

黑警係西九龍中心拉咗撚個影相手足

拉咗個 點睇

黑警係西九龍中心拉咗撚個影相手足

因為你哋嘅分化
而家有手足出事
仲搞唔搞分化?

咁都兜到
阿sir好波

推到老鳳蛇駁到

收咗工啦佢 今日唔開ot啦

hello 蛇？

繼續搞分化，各有各做仲撚好啦屌你老母
想講下「你同共產黨有咩分別？」

自己一手搞嘅嘢柒咗就話各有各做 同啲輸打贏要嘅藍絲有咩分別啊屌你老母依家咪檢討緊囉屌你老母想唔想柒多獲啊
依家係你同你啲老死搞分化送頭啊（屈毛、吹雞開花）
你駁撚到上面未啊牙蛇 唔好咁撚低莊啦牙蛇

咁你呢?撐奶共韓國瑜?

過多幾年又多一個人要吹捧，你地信唔信

韓國瑜支持五大訴求wo

牙蛇 你spin撚咗去邊？幾時講埋侵侵？

講一句你就信?
屌你老母而家香港人連伊朗都不如
不滿政府說謊！ 伊朗國營電視台兩位主播請辭

而家要輸啦仲搞分化
而家真係仲有時間?
殺晒蚑共啲狗之後老鳳由鳩你分化

肯講番正題未啊sir

你依家咪分化緊

講你老母
輸啦

再講就輸啦屌你老母

你屌下我係咪加咗抗爭分數

老鳳認同
失去咗先識得珍惜
老鳳其實想拉大隊退出抗爭同班分化狗攬抄
但係咁做全香港人都要死，為咗公眾利益同自己
係冇得退

終於露底

露你老母閪底
你班分化狗邊撚度值得俾香港人同你哋攬炒呀?
香港人係要贏，要贏到盡
(奶)共狗就要死，死清光，一個不留

本土派起完底
發覺佢係熱狗

所以起晒鍄

good evening sir